<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="facts_quotes">
        <item>Одна донация крови может спасти до трёх жизней.</item>
        <item>Сдача крови занимает около 10–15 минут.</item>
        <item>Организм восстанавливает объём плазмы в течение 24–48 часов.</item>
        <item>Здоровый взрослый человек может сдавать кровь несколько раз в год.</item>
        <item>Кровь невозможно искусственно заменить.</item>
        <item>Перед сдачей крови проводится обязательный медицинский осмотр.</item>
        <item>Донорская кровь используется при операциях, травмах и лечении заболеваний.</item>
        <item>Сдача крови стимулирует обновление клеток крови.</item>
        <item>Процедура донорства безопасна благодаря одноразовым стерильным инструментам.</item>
        <item>Мужчины могут сдавать кровь чаще, чем женщины, из-за физиологических особенностей.</item>
        <item>Плазму можно сдавать чаще, чем цельную кровь.</item>
        <item>Группы крови важны для безопасного переливания.</item>
        <item>Некоторые компоненты крови хранятся всего несколько дней.</item>
        <item>Регулярные доноры помогают поддерживать стабильные запасы крови.</item>
        <item>После сдачи крови рекомендуется отдых и обильное питьё.</item>
        <item>Донорство — это тихий подвиг, о котором знают сердца.</item>
        <item>Капля крови донора превращается в океан надежды.</item>
        <item>Помогая другим жить, донор делает мир человечнее.</item>
        <item>Донорство — это когда делишься жизнью без потерь.</item>
        <item>Самый ценный подарок — тот, который нельзя купить.</item>
        <item>Каждый донор — герой без плаща.</item>
        <item>Одна донация — тысячи благодарных улыбок.</item>
        <item>Дарить кровь — значит дарить время жизни.</item>
        <item>Донорство объединяет людей сильнее любых границ.</item>
        <item>Твоя кровь может стать чьим-то завтра.</item>
        <item>Донорство — это язык доброты, понятный всем.</item>
        <item>Настоящая помощь измеряется спасёнными жизнями.</item>
        <item>Донорство — маленький шаг для человека и огромный шанс для пациента.</item>
        <item>Быть донором — значит выбирать заботу о других.</item>
        <item>В каждой капле донорской крови живёт надежда.</item>
    </string-array>
    <string name="blood_stations">Центры крови в вашем городе</string>
    <string name="station_not_found">Пункты сдачи не найдены</string>
</resources>